匯豐: 我們都必須符合當地的法律法規

一樣係香港法庭既後人
係咪應該要笑

同樣曾志偉老竇

曾志偉佢個仔同個女係咪唔可以返香港...
點解曾志偉係香港買到樓

你地咁做, 符合英美法則?

正中盲點

何況佢老竇係已經過法庭程序
裁定罪名成立

而許未經過本地法庭宣佈罪成

卸膊操開始

曾啟榮（1916年6月6日－2011年1月18日），生於英屬香港，籍貫廣東五華縣，退休甲級高級警長及足球運動員，曾經擔任警察足球隊教練及香港華人足球聯誼會執行委員；後來因為涉嫌貪污而被通緝，逃亡至臺灣。

中国法規

滿清法律

即係乜野法規又唔講 定係講唔出

納粹殺猶太人都符合當地法律

唔緊要啦
後生仔都已經放棄匯豐好耐

我都係照你意思去做
上一手同事都係咁講
我真係唔覺得我錯囉

當年納粹德國好多人以為守納粹法律唔會有事，納粹倒台之後都畀盟軍追究戰爭責任，拉咗去清算

紅燒獅子